港警喬裝抗爭者 走下警車影片曝光(視頻) 11月21日

港警喬裝抗爭者 走下警車影片曝光(視頻) 11月21日

推！

所以麻煩連登以外幫手文宣，以下正皮、加推、幫手做，時間無多

出街全部對家街站，死得啦，麻煩認真幫推呢個整合左既行動PO啦，再唔做的野輸死喇：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！